如果活捉到一隻束蟲，證實到係支那公安，會唔會核爆？

會

係人都知 差證據

下一次勇武和理非攜手就係活捉